# Projet d'optimisation

## Calcul de voisinage 
- Prend deux nombres aléatoires. On garde le meme nombre de découpes, mais recoupe les nombres aléatoirement
- Diminué maximum d'une/ des boites. Redécouper les nombres en fonctions pour qu'ils rentrent.